<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<questions>
	<question name="Как пройти на лыжную базу?">
		<answer>
Чтобы добраться до лыжной базы необходимо:
	Подняться на второй этаж по главной лестнице
	На втором этаже пройти налево до конца коридора
	В конце коридора слева от вас будет дверь, ведущая на лестницу
	Спуститесь по лестнице на 2 пролёта
	Чёрная дверь перед вами - это лыжная база
		</answer>
	</question>
	<question name="Зачем мне поступать в колледж?">
		<answer>
Если ты уже определился с будущей профессией и тебе надоело, что школа не учитывая твоих интересов даёт тебе только общеобразовательные предметы – то я считаю, что колледж это лучший выбор. Здесь при поступлении ты сам определяешь на какую профессию будешь учиться и соответственно какие предметы будешь изучать. Помимо этого, обучение в колледже в отличии от школ и даже ВУЗов включает в себя обязательные практики на производствах, где можно опробовать полученные знания в действии, поняв в чём уже разбираешься на уровне квалифицированных представителей своей профессии, и что ещё нужно подучить.
Также практика на производстве хороший способ показать свои способности будущим работодателям и найти работу, не имея ещё диплома.
		</answer>
	</question>
	<question name="Почему именно этот колледж?">
		<answer>
Потому что Костанайский политехнический высший колледж - лучший колледж в Костанайской области и один из лучших в республике.
Здесь имеется оборудование и возможности, способные покрыть большинство, если не все потребности студента в обучении. Здесь, если понадобится предоставят как сварочный аппарат и слесарные инструменты программисту, так и 3д принтер кондитерам и механикам, главное не бояться общаться с преподавателями (основано на реальных событиях)
		</answer>
	</question>
	<question name="Найду ли я в колледже новых знакомых?">
		<answer>
При поступлении друзей и знакомых тут не выдают, так что всё зависит только от тебя. В школе я тоже был не слишком общительным, а в колледже решил начать всё «по нормальному» и получилось. Главное самому пересилить своё интровертие и просто общаться с людьми.
		</answer>
	</question>
	<question name="Про кружки/секции">
		<answer>
Кружков много на все случаи жизни: и робототехника, и песни-танцы, и военно-патриотический, и экологический, и волонтёрство, и спортивные тоже есть. Для подробной информации прежде всего обращаться к куратору вашей группы. Если по какой-то причине к куратору обратиться невозможно (что странно) – то руководствуясь логикой можно понять, что если хочется на робототехнику – обращаться в IT центр, если в спорт – к физрукам, военно-патриотический – к военрукам, а общественный движ вроде волонтёрства вас сам найдёт.
		</answer>
	</question>
	<question name="Помощь при трудностях с учебой?">
		<answer>
Если трудности не такие уж и большие за помощью можно обратиться и к «шарящему» одногруппнику. В случае серьёзных трудностей и просроченных заданий - к преподавателю, по предмету которого возникают трудности. У нас в колледже есть такое понятие как отработки и даже существуют графики этих самых отработок. В эти периоды вы можете выполнить и сдать просроченные задания.
		</answer>
	</question>
	<question name="Работа и учёба">
		<answer>
Если вас уже в период обучения пока вы не получили дипломы берут на работу – это хорошо, но ещё лучше будет, если работа не будет мешать посещению колледжа. В случаях если работу нельзя выполнять дистанционно или перенести на другое время вам придётся договариваться лично с вашими преподавателями. В любом случае ваш лучший друг останется один и ему без вас будет нечем заняться. А ещё ваши пропуски будут фиксироваться в журнал и если долго не посещать занятия я не знаю что будет я так не делал, но вообще это плохо и так нельзя и вы не для этого поступали, чтобы потом не ходить. Уважайте колледж и колледж будет уважать вас.
		</answer>
	</question>
</questions>
